成日警犬前警犬後，連登仔可唔可以比啲尊重啊

比啲尊重啲狗啦唔該，佢地可愛又忠誠，對同伴不離不棄仲會保護佢地，唔好侮辱佢地

（文宣組）612icon

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

黑警
O記同黑社會一家親, 成日有合作, 保護黑社會財產

都已經唔係第一日嘅事，香港嘅警察係比港豬做

O記專出警星

調往O記更連升3級，由高級督察、總督察至警司，月薪約11.8萬元。
消息稱，吳原本已通過升級試，有望晉升至高級警司，惟疑受貪污案影響最終沒有升職。

狗狗真係好q

柴犬嚟架喎

當然啦，狗仲忠誠過人

第一張狗嚟?